[727元朗整合] 整合左5單要推出國際、要追究嘅野

黑狗同政府唔好以為好似上個禮拜咁整多兩樣野出黎
傳媒消化唔切啲消息就亂鳩咁黎可以再有用
呢度5樣單單都好撚嚴重可以揚威國際
唔好俾佢地走得甩

1.中聯辦新界副部長葉虎疑勾結黑幫

2.速龍狗無啦啦入西鐵站內追打民眾

平民都打...流曬血...

黑警入西鐵站亂棍打人！！！

市民於西鐵站內被速龍亂棍打致昏迷

3.直接攻擊記者同社工

如果無頭盔 個記者已經俾人爆頭死撚咗

【痴撚線】《癲狗日報》記者被催淚彈打中

19:44 27Jul2019 元朗. 有一名社工畀防暴隊拉，手持社工牌，救傷車 送去醫院。

4.民居發射催淚彈、催淚彈射左上老人院

黑警攻擊老人院！！唔可以再比第二單野淡化！！

5.催淚彈射左上西鐵鐵路軌

黑警攻擊老人院！！唔可以再比第二單野淡化！！

屌佢老味係咪以為次次整左幾單野出黎就會cover到其他醜聞
呢5單單單都咁撚嚴重全部都要推出國際

自推

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始

推撚爆佢

次次亂到閪就以為可以魚目混珠?
食屎啦

推到上熱門

推到文宣接手繼續煲大佢

push

推